失業率6.6%，正苦垃圾補就業

補就業補到6.6%，果然貧者愈貧富者越富

補貼腦細